［求賜教］Macbook air VS window surface book

小妹想買部電腦番工用，一日要起碼用8個鐘
通常會同時開住網頁、MS word & excel
電腦白痴 唔識揀邊部機適合自己
Budget 一萬以內
有冇巴打可以解答下

點解返工要自己帶電腦

用自己電腦方便啲

8個鐘無供電？
仲有咩需要先，就咁好難知咩先啱你

公司有供電呀！

我意思係要長時間用
最好就耐用啲，唔想用2、3年就要換機

利申：未用過Macbook 唔知有幾耐用

17年15吋用到宜家同新買無分別仲j緊
有供電唔洗理電池用幾耐，同埋多工一定要最穩陣就上pro 教育價9199有，budget緊要就air都唔錯

用緊macbook pro行雙os

不過公司畀錢，點會自己貼錢買機返工

唔該晒ching 先

問多句，mbp 低配得第8代i5，
同mba 第十代i5相比， 都係mbp會好過mba?

u既分數上不相伯仲，但ram真係差一個level ，air既ram快過pro
當你有教育價，大家都9199，air可以上埋512gb

你肯定你公司俾你用自己device access到公司network?
乜都用唔到冇意思

ching有道理

另外見到其他post有人話air散熱好差
但睇番網上評測，其實溫度上又唔差得太遠，只係會降頻！咁對我喱啲普通用家黎講，其實揀air就夠

其實我全公司嘅人都係用自己電腦
公司啲機仲用緊上世紀嘅system

咁你睇下啲人用mac定win多咪知點揀

係囉貼錢番工仲要大大聲

係，你都係上網同文書係ok，有執相整圖就要再考慮好先

自己用得舒服 又有咩所謂

mac book用中文輸入法會hang機個bug有冇人知點fix

Surface book好撚伏喎

買部zenbook咪算
唔怕重少少就平d vivobook
如果macbook要黎影相當我冇講過

16年13吋用到宜家同新買無分別 無花無凹